
                      aayyyyy  no saben como muero y deseo con toda mi alma que pase esta pelicula en el canal 5  reinventa    jejeje por que es el unico canal en el que puedo verlo      como ya se daran soyla mejor y mas grande fan de las peliculas "transformers" y en verdad daria mi vida por conocer alos actores de la pelicula.....aaaahhhhh estoy muy contentaaaAAA..... porfavooooooor
        
            